美股認真討論區 DCVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

回返大絲球巴打
有個好的大老闆都唔錯
我地哩個位要中立下
學生批鬥我就安全

[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合

[/quote][/quote]
王偽個樣

XPEV屎棒插深D

我宣佈
DIS係雞係公廁
廢撚到

校長唔識羅馬數字
我老細好好人，有段時間我好灰掛住睇電話都體諒我

仆街NIO 咁都綠到

DIS..no way

AAPL都係

tsla 要唔要再拆股
tesla price too high

好在無沽..呢隻野妖到仆街

Msft 要坐幾耐

妹到2046

有無人130買AAPL

要批點都批到嘅
不過校長都係小心啲好

zm洗唔洗升咁多

Don‘t...

appl都係400幾叫拆
好應該再拆多下

年尾2000再拆

In anticipation of earnings?

Tsm坐定定又回到79.5了，仲有0.5都可以唔洗接貨了

契媽升最多

Net隻垃圾跌完未

280 蚊入左...信念唔夠第2日跌就走左

今個星期五真係未必hold到 睇吓你好唔好彩

ZM咁高
難玩到仆街
雖然TESLA都係高..不過易玩好多

已經決定高j Tesla 下定決心一個星期點都唔賣

隻垃圾都值890億

Strong hold一星期

Msft net 肯升未

要咁先hold到一星期不如買啲hold得舒服啲嘅

今日入tsla
用剩$4000
不過依家已經錯過咗特價時間
諗緊擺住先等特價
定入aapl好？

Tsla

雞扒妹出飛機杯
各位手足要支持下佢

唔明點解美國都咁多人用zoom而唔用meet嗰啲

TESLA上未

上左500好難忍手唔掂

78-79會接即放， 近80就即做同價sc,再低會roll落下一格

會唔會遲吓台灣上市

根本就係
香港閒閒地食餐飯都45百蚊
5百蚊已經食得好好
定係唔識揀?

上咗熱門啦，不推文啦

入tsm避險

Tsla每兩個月就拆一次
永動機

一講就棍落

過夜啦。

AMZN更應該拆

今日開市有好多人都斷線包括 TD, Charles Schwab

啱啱睇左出面個藍絲留言Po有感而發，
有時藍絲比一般中国人更可憎，
中国人就算講再歪曲事實之事，
你會體諒他們的資訊是片面而不充分

IV crush?
咁恐怖

玩末日call
一係睇樓一係跳樓

Amazon 點解唔拆

nio monster

細細哋其實有啲似百家樂有節制唔至於輸身家嘅

買嗰下要有心理準備輸曬嗰張call
咁樣你就唔會賭得大

想了解下前排1500 tsla 話貴個班
你們好嗎？

nio 火箭緊

聽起黎似啦

好 都係無買

我唔賭的

nio

拆股後7000 蚊 gogogo

整返張800call先啦

班友仔login in 入去睇下自己手上隻AAPL TSLA 點

睇你點睇嘅啫
之前啲濕鳩ig成撚日話深圳邊到好食邊到打卡好
之前喺深圳食過一餐燒烤
平係平呀 幾蚊一隻生蠔
你都唔敢食啦
之後隻隻燒烤都係嗰隻味
一係死辣 一係就孜然
講真如果真係鮮嘅話你唔撚洗加任何嘢都好撚好食
BTW 依家好多黃店都幾好食 又平又抵食

個時真係好窮完

好撚貴喎

開市 5.1 咋啵

請善用不推文

我睇全部都仲係雙位數

Tsla 差啲落錯車

空軍做野未
唔係比牛友強姦都唔反擊呀

有無人買左Docusign，升到傻左

不推文

好想性交轉運有冇巴打幫下手

搵P 巴

巴打

係 食物會發現全部同一隻味

呢幾年通街都麻辣xxx

Which is....MSG

有無人put鳩 zm?

佢有忘巴了

又係打幾鋪機 就升到咁

仲有女明星

有個po上左熱門我去提佢哋用不推文
然後五六個回覆 好 但個撚個都係推文嚟

崩潰

我之前喺大陸返工星期六都唔會喺深圳周圍行寧願lala臨落返香港
後生果d同事反而好鐘意喺上面食野
喺唱k幾低屌 因為冇版權

搞事姐

係鍾意唱反調

有無巴打賭ZM

我係上海返唔到嚟

我想put

aapl 回la

我唔應該對mk仔有期望

Nio單日升12%

係刺身唔敢食 = 日式，放題，自助餐都收皮

牛扒要比稅 = 同一價錢中国食唔到同質素嘅扒

串燒食日式， 秦式， 馬來西亞式仲好食

決定揀小西巴幾隻 all in call

仲要唔平
我當你兩條友食餐夜晚
當百五蚊人仔一個啦
你洗緊人仔 撘車用八達通
你緊係覺得平啦
我當你交通洗50-60啦
但係實際上係可能洗咗
二三百蚊
仲未計買嘢飲呢
香港呢個價你去啲咩樓上cafe /貓cafe都夠班港女打卡打到飽啦

錢唔係用黎咁用

但係無片

我又佢120開始put起
到180我放棄左

上面肺炎其實點

公道啲講我當時係上海係搵到唔少好嘢食

好耐lu 我意思係個時星期六日我返唔到嚟

3點鐘神秘力量

我張put都drop to zero

果陣好撚多人想put死佢
put下put下過埋300

利申有兩張lp廢紙

去樂園路食小菜都ok既
不過計返港紙其實一d都唔平

直short輸到傻

3點神秘力量又黎

Kirk 咩事

500見

Gelgel佢先 12k倉今日受tsm拖累都有+5%

500

真係今日就500?

終於明白唔係aapl 比到你架個感覺

493

個種好想加倉嘅感覺的確係無嘅

可能499

咁嘅心態係錯
TSLA 跌起上嚟可以係10%

做左520 Sc + lp 保險

可以由佢放飛了

多謝Elon 帶個Dream俾大家

今日高位明日低位下個月再拆過

今晚5舊

tsla跌10%=全倉少4%
其實都幾痛

痛係因為高j 姐

單日升250蚊

癲左

呢個v

個個都好似呢度嘅人咁有common sense咩

啱啱我480又加左

聽日回少一半 當贏

食捉哂幾日升幅

500不是夢

希望tsla回一回

無乜位入call

上一次4xx無入
到今日再諗又會錯過一次4xx TSLA

唔過1%

返工來做咩

次次都係呢d時候先推上去...

Cls

高J俠睇路呀

太陽能又嚟料

Call咗10張？

正股單日升幅

Cls大芋

同路人

TSLA 幾時去返未拆前個價

我得3千幾做黎做野幾年無咩錢玩

好多大户

me too升到佔個cs户口4成了incl cash

年尾

本細 賺左3000鎂已經好開心

下個月就到啦仲年尾

cls 好多大戶

幾日後得啦，日日都無道理咁升10%

岩岩訓醒 點解PENN會跌咁多架

食足四月以黎升幅

我返工50% 糧用來儲
我呢個做法做左6年

你一晚等如我一個月

個心臟頂唔順

未拆前見350喎

我依加暫時工都無得返要返住PT解決日常

好彩股票呢兩個月執左8萬幾

冇話冇工返既
係你做唔做既姐

你一個月有一皮野都好勁姐

你一個月幾十萬扮咩

咪就係

洗碗

洗碗都係工作經驗

Amd 100

之前係咪有人話拆完股會插一插到時先入

算喇我都係當放個暑假抖下算,反正仲有幾十年要返工

咪跌到440 你地又唔入冇計

TSLA今年破千啦

495 好睇啦
會唔會又嚟單2049.98

我都諗住炒埋9月就搵工了

都未到期

今晚升左27054了

俊音樂幾時停呢

仲有成個禮拜玩

你有冇諗過幾時走

利申我想長坐
無乜動力賣

咁緊係有

抱孫果陣？

當班c9 係街市叫人買就完

到時上黎講聲一齊落船

依家入appl會唔會唔理智呢
但睇好佢會繼續升 有無人12尾-130買入

拆完股個股數
都無p巴當日270股炸落去既零頭

長遠其實價投

Vix升咗好多 今個星期會唔會有pullback呢

你長揸幾時入都無問題

有無短炒推介

用咗aapl暫時買入咗15股tsla, 諗住盤後或者聽日盤前賣返出去再買返aapl, 應該掛咩價啱?

Call左

3000

咩問題黎

499

498走哂tsla,明天再戰

酒呀

睇左成晚都無入
次次pullback都無前日低位咁低
等多兩日跌都唔夠而家買低

put咗

係到唔肯上499

睇tsla 睇到架手機發熱

聽日nvda有發佈會
諗緊搏唔搏

揸15股等電池日 唔係會後悔

本身我已經有57股tsla, 係今日額外買多咗15股, 已經係all in咗, 真係要all in等電池日?

大戶

大芋

唔想俾你叫我大戶

企穩535聽日上550啦

收市前入返少少tsla

music time
how to stop the music

冇低位貨1股1股買算啦
我比意見係咁

散戶咁掃法 唔多唔少都等電池日

爆升一轉夠你買多幾股AAPL

遲下tsla 轉去買廢老股算

熊巴走tsla記得講聲，呢到好多手足睇你頭

係啫, 但係個倉咁搞法變咗100% tsla, 始終有風險

7個月後又2300

船長唔係我

我498清哂

我有入但係後悔加得太少

Captain p比人罷免咗，因為佢走數

買完tesla全部都係

....

今晚係咪要500

電池日係咩黎

驚回就放咁啲

今日都早走咗tsla call

我都想

賣出買入好定鳩放係到算

特斯拉宣布將在9月22日於美國加州的弗里蒙特工廠，舉辦年度股東大會「電池日」(Bettery Day)，新款低成本且壽命較長的電池屆時可望現身

Google 幫到你

TSLA派錢活動

所以我只係諗住今日食盤後嗰轉, tsla咁升法盤後同聽日盤前實搶高到仆街, 賣返出去買返啲aapl調節返tsla:aapl=3:1左右

頂 買左model 3一年都未夠
早知唔買住

恐慌指數+100

有得換啦

sq今日咁硬

VIX咩事咁高

有v3快充夠玩啦
佢個v3 jed

唔洗理 只要知個日tsla會再double就得

咁就唔同講法

如果低位入我就揸到比個孫

Ready to freefall

無錢買車...

我係一直有SD CV但呢個個市太差唔SO我,所以唯有返下PT夠交下費同飯錢算

呢幾日扯到咁高 空倉遠望你地大戶搵錢算

崩盤啦

youtube kol 都叫買tsla

想換，仲諗緊，屋企無叉會唔會好麻煩，附近有supercharger

係咪認錯人? 邊忽大户

有無link 想睇

講邊個算啦

如果tsla 跌到400蚊你地頂唔頂到？

見到崩盤個人思考唔到

諗住收市前會回下
食少少波幅

10蚊都ok

黎街市阿嬸都講既日子唔遠了

長揸無問題啦

差唔多電池日之後慢慢套現啦

本身賣哂啲aapl 之後再
all in tsla
不過佢又再送多咗3 股aapl （因為多散紙）

但要上返500 可能要3年
你地頂唔頂到先

400應該連街市C9都掃咗佢

老媽子今日去街市 已經有人叫佢買tsla

有咩可能
利申孖展買call 頂唔到 但唔覺得會

500.020

3年

跌100 好小但要3-4年先上返你地要小心

揀下樓先
買tsla終於可以諗買樓

無講aapl? 咁都好啲

掂左1下500

要懺悔點解會放

我行路10-15分鐘已經有tesla+中電supercharger
唔好話渣車

Btw 你渣車會去商場睇下戲 食下飯唔洗驚充電問題
但事前你要做下功課 領展好多商場充車+泊車都唔洗錢 政府/商場做好多推廣
Youtube都有好多教學

最大麻煩反而係充完電渣番走架車 唔好霸住個位
食食下飯都要渣走佢泊普通位

1800 跌去1300 個時冇經歷過？

係咪又拆左次股

你同我講有3年入市先到下一次火箭?

我用返之前1800 回到1300 個個幅度問下大家

再咁升就快可以買凱旋門

差40萬就可以移民去台灣

7月個陣？

係呀個次又係爆升破頂之後急回

同一個幅度應到落360

硬係唔過500

比個心理準備比你地高j 既人姐

500任務達成

但點解今次predict 要3年先升返個價位？

Set 500 賣左 有d後悔

大户

好撚想喊唔係斷網我洗今日CALL TSLA 都輸錢

熊巴一個月都搵到

連升15日 咩料 升到自己都驚

Tsla 近排低位（Vol.)

仲未free fall 屌

ZM

贏咗啦
回緊落去

因為今次好多人係用借錢買
爆倉個下會好勁下

斷網放唔到唔係應該唔洗輸咩

FB 今日

因為今次係拆股來升
風險同上次有業績唔同

我係美帝，都係當買餸車/日常出入。唯一擔心係夜晚開sentry mode 會玩到無電

叉爆霸住個charge位會罰錢？

入返囉
執到3蚊

zm扯到咁恆

比返風險比班新手姐

正呀3*1=3

預計盤後/聽日盤前tsla去到幾多?

$3000

係咩
佢升得太恐怖 如果係apple咁嘅升幅慢慢上我都可能入咗

呢個真，好多人孖150-200%倉 all in
但如果早中期入就問題不大
孖爆倉高追真係要有心理準備

佢回到480我就會放,想死

諗住tiktok deal收皮有得升
點知仲on the table

熊巴睇咩signal清tsla倉？

急起黎 跌過埋480都似

咁多人MA爆入架原來。
我仲有20% Cash未入戶口好似太廢。

咁點好
我怕放唔到

期指做咩咁chok

tsla 幾時回冇得睇
做定心理準備
借左錢玩好慢慢減倉

淆底手機止左蝕

人生太短 槓桿要更大

其實上星期四五個幾下都走左唔少人

498 完

洗唔洗驚到咁
咁驚咪依家放

zm扯到咁行

均價300，驚閪

我廢jer 唔會借錢
身邊太多人借錢收皮
呢啲錢唔到我賺

我就係個下入

今日呢棍應該差唔多到近期個頂，同上一個底比升左8成

美帝就唔清楚
用13A都ok 唔知美帝停車場多唔多插蘇

sentry mode唔算好食電 你唔好成日開app叫醒佢佢用電好少

Tesla果個charge會罰錢 你番廠就會計數

咁放了

諗緊博唔博埋battery day之後cut 1/3 tsla margin

買好多咩

買左zoom put既ching跳得

601

我完全唔識車都想買架tesla玩 不過我個區好雜唔敢買

佢今日升幾多 就等於可以跌幾多 你諗下3月個陣佢千幾億市值都可以係咁跌

買左1股

盤後先過500

所以買得預左升幾多可以跌幾多

玩夠喇，爆未

On9 隻野
After mkt 破左500

中學生？

手機share唔到wifi?

緊係啦
我決定9月中開始減
睇下到時點

應該11點個轉 入完free fall

同埋新手注碼分10次來買啦

小學生

firstrade 其實係咪所有人都bug 緊（aapl split
睇住佢係咁顯示我-5000

後尾放左用緊 但notebook開ib個workstation 都lag機平時desktop部i9都冇野

無咁快refresh

認真答你
原來係on柒鳩
拉

503...

zm 彈上彈落

autopilot緊

唔好咁認真啦
放鬆D
SOR

你依家margin爆100％？

聽日開盤會唔會就520.....

ZM 350 今次發達

無借錢又唔係企山頂就擺下先啦
畢竟就快到電池日 就算回一回都應該問題不大
但孖左嘅就見好收減倉姐

Zm唔記得走call 一步一驚心

call左？

半倉正股

Fat fat

唔該ching

巨硬幾時先會硬足全晚。

本少得10股tsla @480 應如何報署
驚free fall走唔切

Earning買option 升左都蝕IV
腳踏實地買正股算口弓

ZM盤中放曬賺少咗

準備相等資金溝貨

一陣no guidance=落地獄

updated但係冇咗成本

屌諗起今日賺嗰啲三成會俾吸血德國政府抽稅就滾

我已經接緊all in
係咪應該差唔多要走

咁就應該要反思今日442個陣點解唔入多啲

你要預跌幅係去返今日開市價
叫左新手咪大注買

Set止賺

聽日炒完Zm 可以轉場去Docu

Set 左

關Deutschland Reich咩事

180%

新手咪all in 呀
分注買回報係細d 風險易控制

咁驚閪咩
等佢跌掃平貨好過啦

知錯了
我見msft妹左咁多日就放晒攞左去買tsla

507了

玩到咁盡

High到尾市訓哂先叫人咪all in

之前99%止賺左既人都後悔

咁成百蚊buff 還好
高位480蚊買係0 buff

TSLA計返未拆 今日升成270，上2500 仲未計盤後
真係唔知幾時黎一轉大崩

咁低唔洗啦

應該差唔多，低位升左80％了

乘返五成2400真係好L高
就算拆股都無人估到會升到咁癲

Tsla今日超大volumn突破前高+500心理位
佢肯跌我一定重倉

勇者
FT令我唔會掂住

正股還好，好驚有人allin 末日call

當然佢真係入左s&p 再all in 都未遲
正如佢公報拆股第日個價係1500蚊
升左1000蚊因為拆股

只有更勇

好明顯全球老散衝入去tsla

有冇技術派ching解釋下點解tesla可以咁升法？
三日唔埋就跳空上去 回又淨係盤中回幾十
獲利100% 大芋唔洗出貨？

睇個勢唔似會跌。

TA仲要TSLA

我住德國

技術派

記住tsla 拆股另到隻股升左1000蚊

TSLA $500up
估神唔係浪得虛名

買Tsla係對人類未來既投資
第時你可以對住個孫講
依家你坐緊呢架飛船阿爺都有出錢投資

1200了

That's the WAY

即係依家隨時跌返落$309唔奇。

八月萬二之約

zm ah 7%

長揸驚閪 係啲傻散揸幾個鐘就驚到腳震咁款

Go

特大災難呢 去左邊

跌落$300會有幾多傻散被人震走呢。

唔係震走係爆哂倉

波波巴咁耐冇上水原來揸住zm食花生

dklm 509好撚癲

關我撚事 我得ARKK

714 204呢兩個大日子

賤種firstrade 依家先入撚到錢
升撚在60

前排忙緊轉工個個星期都係做theta gang 呢兩星期先玩番

盤後會唔會上到520

盤後509
張call

聽日會唔會一野600

人生太短，唔媽點算。

好撚癲

份ER靚到

特斯拉新手必讀的兩門課

結論：逢跌加倉

肯定每日都有新手見到火箭就孖爆入場

盤中開十月550call會唔會今個星期就到價

無持有
支概

今日賺三萬，但係差唔多八千蚊要俾肥婆政府養難民呀
屌你老母

拆咗都冇入？

我都係玩咗兩日咋 想放了

衰啲講句 聽日升返今日個數 聽日都到

未拆前幾多股

無呀
諗咗就過咗

ZM仲上緊

早知開九月我本身諗住搏電池日蝕了

ZM CLS

啫係宜家有100股

其實港股都有呢個情況 U盤 電腦盤 碎股盤

無錢溝係咪得反SH呢個option

開多張末日

盤前9%
做乜9

支持

盤後9%
做乜9

或者跟屌巴全Call上陣。

冇錢了一路200%倉緊再加太危險

同埋玩到訓唔到教就好減倉啦

新手對股票嘅嘢乜都唔識想開返個ACC 買幾股TSLA
有咩要注意 真心求教 細力啲

200%倉駛唔駛減下磅

200%倉唔係用tsla 去買tsla

514

買完唔好睇股價

2星期前5皮野車落去call 今個星期應該都夠揀樓

tsla得15%左右同埋有vxx hedge應該死唔去

買完留比個孫

聽日盤前都$550了。

盤後升到咁 早左放

tsla剩係今日都升咗成$350蚊 cls
如果跳水出面實成堆苦主區

記得同個仔講你買過tsla

個炸彈幾時爆 慢慢升唔得 係要咁（唔想見到跳水姐）

屌仲以為係嗰啲200% ALL IN 480 TESLA嘅倉

屌你老味盤前掛咗510放，太冇耐性

新手震兩野走左啦仲今日。

有冇人解釋下點解盤後重係咁升

TSLA 開市445再高J,宜家

慢慢升啦

好誇張

ZM聽日開盤再沖高出貨

老散FOMO。

好難會插 太多人想買

點解盤後升咁多既？

新手鳩入一定要用閒錢同剷app
唔係cut loss / panic sell 都輸死你

呢次爆破一定high 返天

新手玩TSLA option個心臟細啲都頂唔住

518, 咩事, 好少升到驚

有冇人覺得呢轉真係升得太急
一跌返10%肯定大把all in新手／一嚟就玩option嘅會仆街

公佈入s&p 未拆完好啱入

今日一開盤開咗張10月頭800蚊call
預咗drop to zero

autopilot緊去火星

USD?

新手仲玩option

我廢

有冇技術分析點解tsla會係咁升
諗起有條友係youtube講話tsla拆股之後就會跌到200

玩正股都驚驚地

個時一日升$200都係咁啦，唔好成日計返之前個股價啦。

留意埋班管理層幾時賣貨

你都會驚？

個時一日由升200跌到變紅

又一個技術分析

睇吓今年內用唔用到呢個gif

HKD

咁都無計
無人叫佢咁玩，
佢跌我就入多啲

好撚驚

因為人類既未來有無限既可能性

有幾多人受唔住option個利潤嘅誘惑？
尤其見到TSLA龍到咁，只會覺得有買遲無買錯
單日上落5.60點 仲唔震走

低成本唔驚。

你都會

因為未大回過

升200還升200 拆股會升咁多？
財報出新技術都冇升咁多

對隻股有信心
只係連好基本嘅股票概念都唔太識 就咁盲跟好似好傻豬
但望住佢係咁升唔買好似仲傻（由800開始留意 但冇諗過接觸 前日先開始真係想試下買

連開ACC 點搞嗰啲都唔知 聽日Google 下先

我見到出面個Tesla Post已經發展到有人問長揸可以最長揸幾耐 呢個問題

新手指數已經破晒頂 咁玩法真係唔出奇

一律建議沽

拆股消息一出到今日係升左1000 usd

風險太高
我本多就會玩
本少都係正股算

又高J

我都睇到

好

今個所有野星期5% pullback

Kodk咁 market 買接market 賣

可能覺得option都只係普通股票

勁多新手

800 高J 1500高J 到2000又高J
唔信唔信

long call = 長途電話

出面班新手係冇諗過會total loss

由tsla 1500爆升開始應該多咗好多 身邊都係

屌

唉今日啲錢要交稅俾個奶共肥婆政府, 交俾英國我條氣都順啲

爆升之前幾日買既新手

多資金流入咪會升囉

你己成為老手
相信拆完再買過多一排我都變老手

想再入多少少tsla 呢個時候 有無人入

呢樣真
回下健康d 順便比我加貨

500蚊一張抵玩呀
買得call. put唔係有心理準備輸曬㗎咩

聽日到nvda發力啦

2年前RTX卡個announcement, 果晚chok 到

肯定有一堆人連call put概念係點都未知就跟人買

佢試過玩末日call一晚輸幾雞就識醒

見到末日call平仲唔all煙

入左一股

Tsla d 遠put都幾抵玩 485個陣張put9蚊 爆左上去500 反而升左

想問下 牛牛孖展係T+2之後先計息
係咪即係如果我今日孖左10000美
後日開市前入番錢落個戶口到就唔洗息🤔

未經歷過熊市就永遠都係新手，我係咁覺得，而家根本係執錢咁執，傻既都識執

係咪tsla空軍都比人夾死晒？

雖然係新手乜鳩都唔識，但係我覺得至少我會第一唔真正成副身家all in, 第二唔孖展, 第三唔玩option, 呢三樣做咗我諗邊日爆咗衰極有限

星期五咪回左

夾死晒要補 所以爆升

咁你冇嘢好驚

高買低賣每日都發生緊

Aapl盤後幅圖想點

而家個倉我69%係Tesla，升多一排我會買番啲穩陣股算 個心理壓力好大

石巴你終於入

啱啱玩咗一陣100% tesla, 75股

我成四百幾股喺手 仲要就嚟有家室唔想咁搏命

我兩個星期執咗四萬幾, 本身個本都係廿萬左右, 黐撚線

509.75入左一股，唉應該一開市入

個post大戶
我老散都係岀返去

Yes

大戶
我成日ff如果夾埋屋企人啲錢去玩可以賺到幾多, 但現實梗係唔會咁玩

我都係

但如果今日tesla係跌到仆街呢？ 冇得咁樣諗。所以我到抵受唔住自己心理壓力嗰個價之後就放番曬出去

我股票都有咁做但多數只係涉及幾舊水
crypto就因為咁蝕咗幾千蚊，最後都係乖乖地拎實eth算數

呢隻股強到癲...

我都相當有信心長期會升，但係短期跌嗰陣會被逼不斷拷問自己，搞到精神好受摧殘，發夢都發到啲價喺到跳

緊

你不斷出出入入只會令到自己精神好緊張同埋做錯決定

508啦 個心定啲終於我仲未上車啊

坐實都會精神緊張 不過係好過成日亂買賣
我啲手氣差，如果係諗住hold一陣就走嗰啲，永遠一買就跌一賣就升
包括tsla我1450入完就變13xx，嗰陣係因為買得少先唔理，最後成功坐到無啦啦起飛

我點解會冇加Tesla

泡沫爆破冇人接貨你會粉身碎骨

五萬幾先啱
因為一開始個本細，慢慢先加大，而且我自己度縮慢慢小注溝上去
拉勻睇返個portfolio performance係兩個星期內本身由-5%變咗+30%
冇option冇margin可以快成咁, 雖然我係新手但我估個市牛成咁應該真係十年一遇

ZM已經372 兩日賺左25%

係，所以ff下算，屋企人如果投資我最多幫佢哋買s&p 500, arkk/幾隻大路etf同埋金算啦 tsla同crypto最多佔5-10%

一瞓醒起身去望吓隻Tesla...我唔敢相信我嘅眼睛
好癲

應該聽你講早d入

石巴今日贏幾多？

瞓左

想入了嗎

你而家先入，擺明FOMO
高處不勝寒，在好嘅股仲有回嘅一日
留名等睇好似你上次入AAPL咁，睇你hold唔hold到
我均價$218.3 ，我就一定hold到
Tesla一回可以回得好癲

再好嘅股總有回嘅一日

Tesla盤後turnover仲高過ZM
咁少成交量推到咁高 證明完全無人想賣
聽日上400不是夢

小西巴
我成晚冇郁過拎住舊底開市睇到收市岩唔岩呀

入左一股算數啦

支那股真係唔想入
理得佢升4000%

都玩得美股，仲放錢去支那公司
中共講一句可以成間公司收皮

依個真
睇定D先好入
唔好FOMO

新手想入5/10股TSLA 會唔會太少
見到你地 又 75股 又四百幾股跟唔到

我不嬲都最睇好Tesla㗎
但我唔會而家加注
凡係有panic buy/sell嘅時候都唔係我入/賣貨嘅時機
Let panic people do their things first

多同小係睇你有幾多錢

啱，no need add no need sell
Just let panic people do their things first

但PANIC PEOPLE 唔會無

你上次AAPL都係一股啦
咪又係panic buy and then panic sell
左一巴右一巴
唔係串你但係...真係睇你定力hold唔hold到囉

都係 見你地話少不如唔好買
真係買嘅話好似要快手啲 隻股唔等人

今次信你

痴咗線全世界tsla

痴撚線無貨

Panic people 轉身好快㗎！
我最初是龍 現在轉眼最熊

買個個係你
信自己

gross profit 多左33倍喎
升到400都唔出奇

咩歌

睇下點搞美股ACC DOWN 定啲apps先

我都唔知ZOOM邊到有咁多profit
sell data?

睇下人地意思
唔好FOMO

我最初是龍 現在轉眼追熊
再幼稚還是覺QE會無用

不過點都好過隔離P同學吖
走咗數之後 就無返過嚟啦

意見

收費用戶

去到650一定走一半
700走哂
太高了 就算之後真係上到7000都話

入完就開始回我屌

愈大本就愈要保守啲，玩幾萬既話容乜易賺返
無一兩球，就唔知要點先搵得返

我而家拆股後舊底362 打算一直 strong hold
今日曾經有一刻想孖嫁 諗返你同雀巴講嘅

docu 跟住zm 一齊爆上去
係咪對個er 好有期望

我走左work後真係爆上

90 180 130 200 .... 一路上
都係唔敢入
屌你老母閪 eric yuen

痴撚線 起身又數錢，賺左5k鎂 尋日都估到會爆到上500

30蚊貨28蚊個時落左車

leap call 成最大贏家

眼紅紅

果果 性冷感咁

仲想點

巴菲特的爸爸

我近排放左既股票就爆上
買既股票就好快直插

依家手痕想買入TSLA

竟然偷步
有班炒完ZM既轉炒DOCU

多得呢d 人唔少
愈short 愈升
respect 留首最後既戰士

QE做淡正on9

ON9先會空...

已經好叻仔aapl

屌未簽名呀

做淡做半年都唔認輸
好難玩姐

入左watchlist 我都未簽就上左去...

半倉docu 我要射了

嘩屌

收到
雖然而家心態係係咪都買左幾股先（可能已經算係 FOMO咗？）
再去研究下有冇前途 咩時候放之類希望交少啲學費

仆街too late for me

痴撚線

盤後過400

$362好安全，一路hold啦，加得注同你講聲

痴線

請珍惜淡淡
又少一件

望住袁總好撚嬲

開市好似有個話要put zm

幫手ZM,NIO

淡淡都有呀媽生
只係做錯決定

諗住起一起身睇市
依家嬲到訓唔著

佢話311轉手做多1000股 睇黎又手痕空多次 真係無得救

ZM..........

咁似某位姓石嘅師兄嘅

一入即回=完美摸頂

我無做淡

去到世界全民tesla嗰陣，支那一槍爆鳩elon musk頭分分鐘引起第二次世界經濟大蕭條，搞到西方各國內戰分裂，支那征服世界

個市龍成咁，SC都算做淡啦

SP黎喎

好嬲 牛牛亂幫我放價
明明我掛既價好高架
而家蝕撚左 屌佢

究竟幾多人short zm
希望傻淡 點傻唔好再做傻事 short zm
大把野可以玩

袁總實訓住笑

Steve Jobs 過身都無引發股災

好啦，我會珍惜石仔

嬲到仆街

好， 一齊一粒粒執上去

400左...

連燈投名狀

Steve Jobs病咗咁耐市場消化晒啦，個個預咗佢死
英年早逝突然暴斃仲要係俾人殺，震撼性就唔同

cls

信心不足 賣曬ZM
就係止賺曬

都係嗰句賣仔莫摸頭

完精瞓著都笑返醒
仆街支那佬

ZM 400

蘋果正氣好多

屌你eric

我愛eric

果果搞極都唔出水

cls 25%升幅

diu

睇返自己short 5次 得一次贏

想fomo 點算

認真問，zm今日爆升有咩原因

猿總

Tesla爆升有咩原因

琴晚睇住張末日call無買到

點解人買tesla我買tesla我會輸錢既

因為你無買zm

你唔係入咗tsla咩

今朝先入

袁總

可以點輸

紅撚左個倉

但係你喺tsla呢隻股到都輸? 你short咗佢?

今朝高追

Work盤後咩事

咩價

509.75

盤後? 今日幾乎無間斷係咁升唔追要盤後先嚟追?

Zm 帶好

瞓撚左呀

今日高位 明日低位

510啦

一個視像串流軟件都上千億 事勢做英雄

得一股

Zm 呢次唔知幾多個空頭要上IFC了

直巴

警過世唔好玩zoom

玩美股早瞓 仲要係今日呢啲大日子

連after market 升左100
岩岩入場沽 玩得好辛苦
執一舊水鎂 走人算

岩岩去左覆卓
報仇

zm

玩命

zm 268入 288放

長屌你老母400

平倉先得插 屌你老母eric
我等左成朝

呢隻野寅心痴撚線

一個財報就升到咁
搞到我有少少想沽鳩佢

慘過比大戶扭春袋

no. 好似我呢d 死過係佢手上
重返戰場都差d 返唔到出黎

太大波 上落太快好撚難玩
唉訓多陣返工

起身NVDA

519入左幾手

今晚到NVDA開車

但你之前唔係有買落少少咩
溝埋應該唔會紅？

有乜消息？

card

坐吓先
唔敢加貨

ok, 加咗4股

黃博士都急不及待想玩玩了

Crwd未出er就炒到129

又唔見tsm, amd升咁多

認真睇下ER，唔過份

Tsla幾時有苦主區

Tsla480走哂
一起身過埋500

咁早落車

依隻option 今晚會爆幾多

你樓下咪苦主

訓醒數錢 今晚應該又到廢老股？

牛牛好多zm空軍

525加左

480走咗5股 幾時上返車

得返10股

巴打信念唔夠

Zm

DOCU 盤後升8%

Kodak 又玩咩屎忽野

知錯了 下次allin

琴晚都加左少少

袁總牛B

又一隻大船

齊齊賺

起身數錢

請教下巴打 如果我買咗Docusign既 9月11日 230 call 而家盤後佢升到240 聽日開盤我行唔行權好呀？？？
點樣玩先可以賺多啲錢錢

524加左一注nvda

你買左幾多張 咁近期 一妹你就仆街

一樣走晒 瞓前set左限價入唔返

1張 係呀 琴晚一妹都唔識升
所以諗緊行權好定賣咗去好

之前無買過

咁準

咁近期 仲要唔係月結個張 我建議賣左佢 lock profit

尋晚又贏左幾多個非洲小朋友

今朝買左1股TSLA同3股AAPL
而家+6.21美

提早開跑

又開跑啦

thanks巴打
不過美股唔係隨時可以行權架咩 如果我想行權用230蚊買100股得唔得架（我未試過想問下）

仲以為佢會妹。。。一起身514

賣左佢多錢ｄ架

運氣
呢幾日都不斷食告急黃店

yes 不過好似都係要睇broker

Tsla 真係信念股
爭櫈仔

thanks 今晚搵個靚位賣咗去先

１股TSLA +4.85 USD
3股AAPL +0.48USD
-----------------------------
又執一餐

全球股市跌1%
納dee升1%

因為有時間值，你行權無哂時間值。

TSLA cls...
509.75高追而家514

BTW 一律建議爆破撚沽空 / SQQQ

開市445入左10股

tesla今晚收市600既話我去律師樓改名做X Æ A-12

呢隻垃圾唔洗理佢 開市會跌返凸

起身多左幾個月糧

eric太囂張 要沽爆佢

琴日開市末日call唔敢買

擔心石仔今晚又中棍

TLT升嘅時候 TSLA 一齊升
咁係咩嘢避險

袁總係咪on9

Shares of Eastman Kodak Co. KODK were up more than 20% in after-hours trading Monday after the company disclosed that D.E. Shaw & Co. has taken a 5.2% stake in the company.

Ok啦，記得唔好亂賣

有冇美股懶人包

我尋日有諗過全倉末日call搏星期五退休
但最後心臟跳得太勁就放棄左

tesla滅世棍，依到堆全call大師會仆街

926 tesla call 600 call

村長石

3033

原來咁多熔斷

佢睇完幾十條線後，一定賣 TSLA 賺幾蚊

All or nothing

Tsla琴晚追入498放哂，諗住收晚入 目標價又差0.5 之後一直入唔返
Amd突破買入
Docu渣左個幾星期

訓醒隻WORK升咁多

佢地之前唔識買碎股？

未人提WORK
有買WORK,唔洗work

8仔尋晚死左幾多次機

堆call多到爆 星期5實出事

唔好提
想panic sell都唔得

一換馬DOCU就升

起身數錢，多到好誇張

全倉apple + Tesla

今日tsm跌佢冇入貨 前幾日係咁入

股神出現了

tsla今晚600

愈買愈偏

仲以為400蚊係faggot delight play

你地用咩買 牛？

遲吓隨時東南亞非洲都照買

貼倉睇睇

點解我係入咗zm put 而唔係call

就爆 走算

契媽教路
唔敢買美股

琴晚贏左幾多美?

iPhone黎?

嗚，好慘呀。琴日開市望住張末日call無買到

amd 之前縮量 行緊上三角
docu channel底上緊去
tsla純係上船玩下 點知道盤前450入左

咁近call中直接賣左佢好過
如果想知你應唔應該賣 你問下自己有無預要贏幾多% 無諗過既話唔洗諗開市直接賣 之後隻股升左1000%都唔關你事

琴晚如果有買末日call就贏5000美...
點解我唔咁做

佢依家仲升緊，應該唔止

石仔 做咩做後悔撚

輸咗就唔係咁講。

成王敗寇黎嫁啫

又panic sell tesla

計番個價，宜家即係 $2500

2573啦

冇得咁計
我尋晚開市時
控制到壓力都可以立即退休

DOCU 盤後一下去左channel頂，盤中SET價入唔到
AMD突破左啦，sky is limit

未上車啊

Docu盤後又咩事

Zm
Tsla
冇入

$40見

第一次一日有4位數字

今晚600

袁總佢做過d咩黎, 盤後升到咁

班細佬開學

Aapl琴日個種升幅先正常
Tsla真係瘋狂時間
隨時一個舊經濟消息就會抽走大量資金

Work數錢

B day 仲有廿日

支持契媽做香港媽媽 財爺

賣咗少少tesla喎

盤後落左車

我知道 所以可以起身數錢

馬斯克：容量擴大 50% 的 EV 電池有望 3~4 年內量產

呢個唔係自己節奏
嗰個都係鳩巴咩

成皮幾野買張末日call一輸我咪仆街

Zm賺6億就升100
RKT賺30億係咪升500

Tsla d call貴到仆街

屌 到底要講幾多次
ARK要rebalance 返佢TSLA 喺Portfolio 入面嘅Percentage，所以TSLA升得太勁就要賣返啲
好多人問過都好多人答過
可唔可以唔好再問

盲注入左一注

我今次都無買CALL

好地地用FT咪無事

傻散接貨

但係你自己話後悔無買

Zm做乜鳩

好睇落唔切put就訓左

可以幾十萬轟落去末日call
絕對係一項技能

琴晚第一次玩末日call 成功收市前 賺6000 鎂
但估唔到盤後升到514

首先你要有幾千萬

我只敢玩幾百蚊末日option

係 玩末日call要預左成舊錢冇哂

R巴成日自私食

秒經

今晚末日call nvda

垃圾，點5幻贏50幻

後悔冇call 到zoom

今晚唔call 爆docu

同契媽上左契咪有

成功左
但得一張

唔駛擔心，後悔既機會日日都有

唔玩末日輕鬆好多
如果tesla真係日日升 好快到價 輸又輸少咁多

我前日有講

Intel Leap Call價投有無人跟

呢度無嘢多 賭場就最多
btw F巴食左晚飯未

R巴 docu睇幾多

我今晚應該食糊 等機會再開